［新謝拉特］咁辛苦等到謝狗退休 又黎多個黑氣石

謝狗都有實力塔夠抗少少體
依件又黑又廢

新謝拉特個朵唔係流

有歐聯咩？

笑撚死
新謝拉特 4場2和2負